仲有冇人記得’無雙OROCHI’呢隻game?

呢排見到有新版 記得以前中學玩過第一代 個陣唔記得係電腦玩定PSP 好熱血

但以家想搵返隻舊版黎玩都好難搵

三國加埋戰國再加中古國堆神怪 玩過1 2真係唔錯

個陣仲要上網睇點樣攞呂布

我哥話最原始無双OROCHI 買PS2版二手$20~30蚊，
電腦D/L個PS2模擬器就玩得。

最原始最大蛇老翻20蚊

遠呂志

出到3
記得個陣玩唔識日文刷極都冇關原個飾品搞到冇真遠呂智玩

阿哥話二手正版都係手$20~30蚊

有冇人記得武將曉飛有得覺醒發光果隻三國無雙
都係psp 但唔記得叫咩名
淨係記得啲怪/兵好厚血

multi raid

果隻抄芒亨嘅玩法

係依隻

細個好鍾意玩
好似MR2之後冇出了

果陣玩第一集，用豐臣秀吉、呂布同關平一隊
秀吉有招技加全隊攻速，武器再裝埋神速直接變easy mode

仲記得orochi 1
關平神速10 三下正方再三角
同陀鑼無分別
之後第2 集即nerf
但又有天舞既出現

記得個陣個組合係 遠呂智 本多 孫悟空
孫悟空有筋斗雲 行得勁撚快

仲記得第二集隻安倍晴明d技幾型 仲有隻新女角
但第三集得返晴明但冇左隻女角

直頭快撚到好似騎咗赤兔咁

我pap玩嗰陣覺得個畫面好矇咁

爸打識貨 裝埋冰試過十秒ko激難遠呂智

記得玩第一集個時打古志城
玩普通 D NPC 都可以俾遠呂智幾下斬死 打打下得返幾丁友圍佢 嚇到我傻
之後玩返Z 就好似易打左好多

出到3啦 仲問